已經有人死 要最後通牒政府 否則升級

今日 香港人應該沈重
聽日 香港人應該反抗
屌你老母港共政府

推，有咩可以做

聽日要和平

政黨唔該發出通碟
否則升級
唔可以再有人因為絕望而死

唔使政黨
香港人 自己嚟

佢唔係自殺，定必有人負責，惡毒政權，一定要追究到底

要和平 但係要有聲明
無回應就要行動升級

屌你老母 好撚嬲

RIP

咪撚升級喇
仲害人唔夠咩，就係因為你地勇武掟磚
後排和平個d食撚哂漼淚彈啊大哥

咪政總啦，直接禮賓府舉行

唔可以比義士死得不明不白,

有無巴打幫手SEND 去比外國傳媒 一定要搞大佢

泛民醒咗幾日之後又潛咗水
又話不接受林鄭目前做法
聽日遊行完咁又點？
咁泛民有咩後續可行行動應對到暫緩修例？
譴責完又唔見咗影

升級！

呢個時候更加要冷靜

我屌你老母

你老母掟唔掟都係會射催淚彈架啦

928無人玩磚都87粒催淚彈，關咩事

首要林鄭下台

推

用返毛e果幾點

Push

屌你老母

聽日大叫我要真普選

重要係限期
唔可以再比佢拖

屌你老母啦

醒啦，屌你老母，928我地咩都無用咪又係漼淚彈，我屌你老母呀

有冇英文報章出左報導？

有無人做圖

以死相諫

請無視五毛，由佢單機自嗨

媽蛋是 港殤啊屌你淋病癌

唔反對

但先要諗清楚
通碟要求啲咩?
升咩級?

而且行動時要有足夠人數行動一致

打仗要用目標策略, 明明大家都好傷心, 我都係, 但千祈唔好畀情緒遮蓋左

加油

講真出到黎 我唔係前線 但我好欣賞前線個班唔怕死 食唔小既 胡椒噴霧 因為講真站係前線勇氣要好大 冇佢地 香港人仲係縮頭烏龜 所以我地係後面既係好支持同欣賞前線 好甘願食催淚彈唔會怪佢哋

藍絲會屈我哋洗人腦洗到有人死
諗定點防pls

求下大家做咩都好
唔好再令自己受傷
唔好再出人命
抗爭最大既資本就係人
少左人就行唔到落去

啱
會歸疚我地令人自殺

上次係雨傘
今次係雨衣

龍匯道連水樽都冇人扔就用最大武力清場

以死相逼

無人勇武 今日林奠同中共跳緊茶舞慶祝啦屌你老母閪

屌你老母你柒撚夠未姐

612已經係人民最後通諜
香港人已經忍無可忍

你要和平 你可以企最後 一有事你即刻縮入地鐵站 廣場 隨便你 企最前既為緊香港 為緊香港人攞條命黎搏 攞未來黎搏 你話佢地係害緊人？ok到時驚個啲唔好企咁前添啦

知唔知巴打叫咩名
想香港人永遠記得佢
烈士

添華道磚都無
撈個水樽就比人開槍還擊

先小人後君子，重想點

扔

點升呀？

唔可以畀佢死得不明不白

抬棺材遊行 喺政府總部為反送中犧牲性命的示威者設靈 追究殺人政權

各位巴打要全力推到全世界見到為止！
兄弟嘅血係不會自流的！

俾外國媒體知道！

雞蛋

就算有冇人掟磚班狗都會武力鎮壓我地
所以後排人食催淚彈同掟磚冇乜關係
但係我同意要和平
我哋越和平越顯得班狗暴戾

請大定一定要好好休息
因為今晚你瞓唔著 仲邊有精神幫呢位巴打聲討?

血債血償

唔可以比烈士既犧牲白費 我地要完成佢既遺願

你要怪既唔係勇武 請你矛頭指向政府/警察

點拆

佔領立法會？

聽日再逼人和理非嘅仆街死

怕死咪撚出黎
遊行係示威唔係嘉年華
仲有你掟唔掟差佬要清場你唔走都係會用催淚彈

其實已經冇力同唔想解釋

義士的血不能白流

我屌你老母呀
唔升級 7百萬人出來行完就散 有乜用？

係呢個社會令佢絕望 無力
政府漠視民意 警權大過天
再係咁 只會有更多年青人生無可戀
為左下一代
我地更加要改變呢個社會

要信嘅都知無得救
真係蠢唔係扮

唔好信大台，唔好信大台，唔好信大台，好重要講三次。

咪撚再搞分化屌你老母

同意，只要佢下台，其它既要求，下一任政府反而會易D妥協。

奠之島娥子

但條臭西應該都係無動於衷
777仆街死啦

你不如9縮係屋企算啦。

屌你老母仆街政府你哋殺撚咗人

屌你咪撚分化啦仆街

大台完全無報過

民陣和理非一定不會將行動升級 , 明天一過星期一又照返工? 其他義士又仍然被告? 好無奈

由依一刻
要擊碎絕望

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

雖然有人犧牲大家都好憤慨但係記得，要團結，唔好被分化，和理非同勇武唔好互屌

有咩可以做到？

林鄭你得黨性 無血性 無人性！

屌你老母呀

有冇殯葬業手足聽日臨時臨急可以預備到棺材
然後費用由連登眾籌負擔 有冇得諗？

唔洗防,藍絲最Q想D反政府人士全部自殺死,佢地成日講要示威點解唔自焚,要阻住條路阻佢地返工,而家有第一個死者出現了,睇佢地點回應就真.

林鄭唔止要落台 老妖婆 死不悔改 串過馬撚 因住收尾幾年

PUSH

藍絲佢地只會拍手歡呼，唔需要理會佢地意見

啱啱上網見到

聽日一定又講d廢話啦仆街柒婆

其實依單嘢同當年菲律賓事件有相似之處

5小時內當局做得好嘅話佢唔會跳落嚟

根本唔覺佢有盡全力營救

仲搵差佬上去唔俾議員上去同佢傾

依單嘢絕對唔可以俾當局當普通自殺就算

冷靜啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌佢地老母啦
叫佢試下撐引渡 撐到自己去自殺囉 反正家下要暫緩 佢地應該覺對自己好撚唔公平嫁啦

而家個感覺係點都補唔返條人命

有人死

負責任嘅話仲等聽日？

不過佢從來都唔負責任

咁係真

真係補唔到

咁撚驚
縮番入老母閪就最安全啦
Do it!

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

佢地有咩要回應 咪死得好咁囉
班人係咁

林鄭，香港政府高官，建制派，警察全部都有責任
大好青年就比班仆街搞到白頭人送黑頭人

列士，香港對你唔住

要完成佢嘅遺願
已經係佢係天台嘅時候掛左出黎

烈士

係大家傳開去，推

我屌你老母你訓撚醒未呀！？

請upvote 推上國際關注

block user

大家準備好架餐，血債血償！

今次唔係林鄭死 就係我亡

求吓你哋唔好信大台，唔好信大台，唔好信大台，好重要講三次，想做咩就自己思考衡量做唔做。

唔想聽佢講野
佢死左再話我知

烈士banner
全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong。No extradition to China

國際標準非暴動的任何升級，應該都可以考慮下

推推推
要夾錢出聲

屌佢老母

佢地弱智到玩散水，連留守呢種和平升級都唔無

食催淚彈你怪前線唔係怪警狗？
我屌你老母閪啦！五毛狗！

今天我囉
民陣拿手好戲啦

時間太急 希望殯葬業手足可以幫下手

大家聽日真係要冷靜啲好擔心控制唔到情緒
我明大家都好痛心 班黑警推到大家仇恨爆煲
但真係要冷靜啲呀！！！！

冷靜啲冷靜啲冷靜啲冷靜啲冷靜啲冷靜啲冷靜啲冷靜啲冷靜啲
唔好中計唔好中計唔好中計唔好中計唔好中計唔好中計唔好中計

你老母仲學人督灰

血債 血償

各位手足，唔好學個位烈士
我地尊重佢 同時希望佢安息

但我地係同伴，一齊抗爭下去，一個都不能少

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

屌你老母港共政權！

大家要小心港人港地, 巴士的報, 時聞香港呢啲和理非非保皇page隨時會出post去屈出黎抗爭既人迫死個示威者

一定要直指係因為政府冷血同高傲導致悲劇發生

i want you burn in hell motherfucker

then do it

會咁諗既人個腦已經裝哂屎,你講得幾有道理佢地都唔會理,打鳩佢就得

聽日大家拎白花出嚟遊行

唔好要求其他人要跟你點點點

四個字
各有各做

希望大家記得四大訴求一步不能退
同埋林鄭我屌撚你老母西呀 死全家啦仆街

無人勇武 你估有今日暫緩
唔該你死撚左佢啦

中咩計？

dllm 啦
企係到都射用嫁啦
on9❓

你咁撚醒不如講兩句有咩計

我唔係想屌，但我唔識講希望體諒用字冒犯。

求下大家，唔好再講
希望唔好同777一樣消費死者
烈士已經比任何人都盡力。比佢好好咁安息。
我哋可以好好咁悼念。

但我哋要開始各自好好咁為香港更加出力！

我中你老母計啊

依家有人犧牲左 係咪姐係話烈士係做戲啊屌你老母

屌你老母臭化閪
班黑警理撚得你企定坐定係訓，係咪都會做野架啦

返入你老母個閪度啦

縮番入你老母到啦

DLLM香港政府

屌你老母我喊到仆街
講緊分化和理非非同勇武

同意
必須set deadline

對

和平？相信唔係有好多人有咁既耐性

聽日大家拎白花出嚟遊行, 愈多人愈好, 如果你話升級, 一定會少咗好多人, 聽日一定要多過69, 呢個係重點啊! 其他各有各做

唔好比怒火掩蓋理智，衝都要有個planning有個目的，上次就可以阻止開會，咁今次你想點？如果無目的唔好白白犧牲

邊到話聽日升級
係要最後通牒
有個限期
唔通無限期再拖？

睇清楚我講咩先

烈士已經出現左，我都好憤怒，但大家一定要冷靜，聽日好多人一家大細出，好多人甚至係睇完9／6同12／6先開始轉軑，佢地係和理非，唔會衝，亦衝唔起，本來講左和理非遊行，我地衝會再次分化和理非同勇武，唔好忘記12／6嘅小成功係和理非同勇武合作嘅結果，一旦分化，和理非係緊急關頭無制止力，勇武無左群眾基礎比嘅合理性，大家一盤散沙，我地就玩完。呢個係長爭抗爭，聽日大家先和理非，紀念烈士，君子之仇，十年未晚！

respect 烈士

推
一定要升級
咁鐘意屈人暴動

無人分化

講嚟講去都係一句 靠民陣死撚得

唔可以比烈士白白犧牲

唔好俾班政棍左右 自己香港自己救

唔係自殺 係畀黑警精神逼死

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

大家聽日不散

一定一定要

大家聽日個心要有火，但唔好比火沖昏頭腦，唔好辜負烈士嘅期望

係
唔需要拆
用雙腳話畀條友知重有好多人唔妥佢

到佢話埋我知

屌 佢訓唔訓撚到啊今晚

希望聽日大家保持冷靜，我認為聽日需要沉默去逼林鄭個殺人凶手交代。

如果聽日衝咗，我驚所有嘢會被分心。

麻煩各位聽日冷靜。。。。

聽日我地要冷靜地用大量和理非嘅憤怒

求下各位聽日要冷靜！！

另外請各位唔好再分化落去！我明白情緒影響好深，我而家都係

但我想大家諗深一層我講嘅嘢

利申：發夢嗰陣變咗前列腺

你收嗲啦！講少句冇人當你啞㗎！

6月16號行動係最好時機

1.警力最分散，警力需要分散係半個港島，對比淨係係金鐘既密度低好多

2.風險分散左，你要幾百個義士定幾十萬市民同時面對警方暴力執法好，一黎警方面對幾十萬人暴力程度一定唔會咁高（一黎佢驚，二黎每次警犬一見水人就對示威者發哂癡）

3.出得黎遊行既市民都知星期一至星期三發生過既事（警方暴力執法，示威人士有衝擊）佢哋都願意出黎代表佢哋知道遊行有風險，示威者會可能有暴力衝突，唔好睇小出嚟示威既人，覺得佢哋冇覺悟，冇智力預計可能發生既事。

你616行動，警力係最簿弱最有可能成功，你17,18去你硬碰硬付出，就算贏（可能性好低）前線既付出既係起乎想像。

依一刻政府已經令我哋冇左明確目標，我哋之後會越來越難召集抗爭人員，如果大家覺得仲要大愛，要捨易取難，要義士犧牲付出，要覺得行動成功與否唔重要既可以，過到自己良心就得

你聽日可以繼續反對有任何遊行之外行動，不人過希望有人行動果時唔好話人係鬼，話人係中共間諜（依幾日已經好多和理非post指控16“搞事”既人係鬼），希望大家記者自己講既兄弟爬山，各自努力係咩意思

我唔係目標係禮賓府，立法會定咩地方，不過聽日係最好既日子，一鼓作氣， 乘勝追擊

林鄭還果個女仔公道同佢父母交代, 幫佢出頭

而家邊個同太古廣場條仔出頭,同個男仔父母交代
邊個同香港市民交代,同呢兩星期上街既香港人出頭

講得岩

無人話聽日衝

有人話衝，但已經唔知本身投咗我哋邊嘅溫和派會點諗。。。就係怕呢個位失去翻支持

唔可以比義士死得不明不白
大家出黎幫手 ，香港需要你！！

放全部義士
嚴懲違規警員
政府官員道歉